車16強潛在對手: 疤 拜 祖 大巴黎 萊比錫

多得傳奇巴鳩利

有得踢16強咪算係咁

首名都要抽皇馬 熱刺 馬體會 多蒙特

呢堆廢能到

熱刺點會對到
賴屎賴到傻左？

拜廢左啦 垃圾隊
食硬

洗唔洗咁能mean

25

曼聯呢

車仔就算啦 咁撚廢 差撚d出局咁制

CHING ON99??

車仔保住前四算啦

猁狗咪一樣

反正都拎唔到,是但啦

咪玩 利記讓半臂都決賽見啦 玩？

希望中巴狗

蓋清又輸

佢以為你講緊車仔 柒到

幫佢兜

佢意思係首名既華倫都要面對既球隊

不過華倫都唔會對西甲

佢講緊格黎組既祖記咋